{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남포 더 라스트 호텔"
    },
    "text": "多くの方が訪れる場所としては、龍頭山公園のすぐ下に位置する有名グルメ店と龍頭山公園、缶夜市場、ジャカルチ市場、ロッテマート(百貨店)、そして影島橋の全客室が禁煙となっています。 チェックイン時間以前に駐車することはできず、駐車場はホテルの地下に位置しております。 都心の中に位置しているため駐車が狭いので、ご了承ください。 大型SUV、RV、ルーフトップ設置車両、車体が低い車両、高級外車は入庫が不可能で、特異車両により駐車が不可能な場合は有料駐車場をご案内しております。 徒歩で移動する割引商品には駐車できませんので、ご予約の際に必ずご確認ください。 ホテルの駐車場は予約不可であり、チェックイン時間に合わせて駐車が可能です。 事前に駐車したり遅く出車したりすることはできず、1つの予約で複数の車両を駐車することはできません。 全客室ではネットフリックスの視聴が可能で、身分証明書を確認しなかったり、応じない場合は入室できません。 3人以上の家族が男女同室で宿泊する場合は、直ちに退室措置となります。 追加で入室する人数は最大人数内でのみ可能で、最大人数を超える人数が入室する場合、全予約者は直ちに退室措置となり、払い戻しはできません。 最大人数内の追加人数は追加金を支払ってから入場可能です。 泥酔者は退室措置となり、チェックイン後に泥酔または高音が発生した場合、関連機関と同行して退室措置となります。 喫煙はホテルの外部でお願いします。客室内で喫煙すると消防ベルが鳴ることがあり、損害賠償が請求されることがあります。 客室内での調理は不可能であり、調理または炊事道具が確認された場合には退室や入室をお断りすることがあり、これに伴いキャンセルまたは払い戻しはできません。 ペットの同伴はできません。 無料Wi-FiとTV-Comが提供され、ヘアアイロンのレンタルが可能です。 ロビーにはコーヒー豆、浄水器、電子レンジがあります。 ブティックホテルの特性上、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍頭山公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "龍頭山公園は有名グルメ店のすぐ下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は地下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大型車や特異車両はホテルの駐車場に入ることができますか？",
            "answer": "大型SUV、RV、ルーフトップ設置車両、車体が低い車両、高級外車はホテルの駐車場に入ることができません。特異車両により駐車が不可能な場合は、有料駐車場をご案内しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は予約が必要ですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は予約不可です。チェックイン時間に合わせて駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴はどのように利用できますか？",
            "answer": "ホテルの全客室ではネットフリックスの視聴が可能です。ただし、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "家族で宿泊する場合、男女同室は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の家族が男女同室で宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数内の追加人数は可能ですか？",
            "answer": "最大人数内の追加人数は追加料金を支払ってから入室することが可能です。ただし、最大人数を超える場合は直ちに退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行えますか？",
            "answer": "ホテルの外部で喫煙してください。客室内で喫煙すると消防ベルが鳴ることがあり、損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理は不可能です。調理または炊事道具が確認された場合には退室や入室をお断りすることがあり、キャンセルまたは払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されている設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-FiとTV-Comを提供しており、またヘアアイロンのレンタルも可能です。ロビーにはコーヒー豆、浄水器、電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "ブティックホテルの特性について教えてください。",
            "answer": "ブティックホテルの特性上、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 583
    }
}